屌你老母連登真係搞撚亂晒啲風向

琴日已經喺度吹緊風話星期日七區開花cancel

但根本去到今日為止都未有共識係出唔出去

搞到今日出去啲手足完全唔撚夠人

連登班風向撚絕對有一定嘅責任

行動post就沉撚晒底

屌你老母預言post就全撚部偵探上身

你老母臭閪依家搞革命啊

唔撚係全民查案啊

善用不推文回覆啦唔該你地

預撚咗比人屌分化 但呢個絕對係需要正視聽嘅事實

真係希望大家可以留意下